最後香港戴口罩中暑死嘅人會多過武肺死幾多倍

之前有個學生一復課就口罩上pe堂命危

驚西咩班中學雞大熱天著冷衫咪又係咁

死埋

前星期先最撚熱又焗

係咩

熱同透唔到氣又唔同

戴罩唔夠氧

咁唔抵😅
戴口罩卜野窒息死好似抵d

cc台仲唔肯承認武肺吹大左

如果佢唔帶口罩一早死於肺炎

武肺既問題唔係佢殺傷力勁唔勁，而係冇醫治方法同疫苗。

殺傷力唔勁咪冇問題囉

而家咁熱反而少左因為戴口罩無啦啦死左既新聞